懇請大家”暫時”唔好勇武抗爭

人權民主法案有可能因為武力場面而押後，如果你想睇到香港有民主既一日，黑警高官被清算，就放下自己既憤怒，和理非埋呢幾日佢

[前線][文宣入]用黑警借車反咬政府一口

幫推
我地有能力反分化政府！
推呀！

喂
我屌你老母啊

屌你老母咁撚得閒搵我舊po